[721整合] 是咁的 頭先 我地喺科學館開咗個會講721

舊post傳送門（上一次討論之整合報告）：［整合］是咁的 6月23日 我地喺煲底開咗個會:
［整合］是咁的 7月6日 我地喺愛丁堡開咗個會

【煲底會】以下喺我地喺2019年7月20日（星期六），於科學館舉行左場公眾討論後，整合出黎嘅意見報告。基於現時社運情況日新月異，今次討論我地只集中討論7月21日，即聽日嘅行動。

▲▲7月21日處理▲▲
▲以前經驗：拖到清場
➔市民解釋原因：不能叫前線離開
後面嘅市民亦並未能離開

▲如若要散（離開）嘅考慮因素
➔ 視乎前線

▲升級考慮：
➔兩大方向
1. 和理升級至勇武
2. Frequency (行動進行之密度）
➔有市民建議7月22日罷工

▲我持有態度：
➔有市民提議應保持被動狀態
➔不要主動推進防線
➔忍耐底線應設立為警察使用布袋彈
➔等待 vs 期待衝突 (迫警方提早行動，避免入夜增加危險)
➔思考我們應有的姿態

▲對連登近日提出臨時議會之討論
➔臨時議會 vs 港獨
➔臨時議會定義：為民間組織訂立
➔有市民表示7月21不應提及港獨
➔ 市民提及原因：步向港獨應按部就班
➔因港獨於國際及本地有特別影響力
➔可先考慮雙普選
➔而港獨可為hidden agenda
➔以基本法為本
➔有市民建議效法法國大革命
➔市民們一同開會討論至能草擬憲法
➔有市民更正「憲法」過分嚴重，用字應為「宣言」
➔網上：7月21民意開戰爆破點
最後通碟讓警察站市民陣線

▲▲夏愨道宣言▲▲
（參考連登post：[置頂][最終修定版]中/英文版夏愨道宣言 請轉發唔同地方

有市民建議於修頓球場分批讀出宣言。讓想宣讀宣言之市民讀出，不想宣讀者則可自行離去，避免「大台」感覺

▲宣讀宣言：
➔以airdrip形式發放給市民
➔列印宣言最終版本於現場派發及張貼

▲原因：
➔希望更多市民能夠參與
➔減少因甚少參與社運而產生之無力感

▲提議：
➔避免宣言過長
➔有市民提出可參考五大訴求形式
➔宣讀時需有傳媒在場
有市民表示宣言只是表態
因為宣言無實際既方向去實行

▲預計有武力清場
➔有市民呼籲大家722罷工
721就有本錢留夜
➔有人提議722罷工人士可以再圍入境事務署，或發起相關行動
➔罷工人士亦可以喺屋企休息
➔Concern: 1. 有機會少人罷工
2. 之前道左歉又再圍，怕失民意

▲雙普選係重中之重
維護基本法承諾嘅雙普選，拎返香港人既權利

▲衝突既目標
➔有市民提出透過警方底線越來越低
用其他地區既遊行
1.中遊市民
2.商家既經營壓力
3. 政府
➔有市民擔心假如對應黑社會
➔ 例如黑社會扮示威者:
➔可以平靜應對，用雨傘應付不同既情況

▲應對新型武器
1. 顏色水 - 帶雨衣、鞋套
2. 水炮車 - 應be liquid
➔由於灣仔有防線，可跟隨社工遊行，金鐘反包圍。

▲ ➔有市民提出每次行動應有象徵意義和目標，而非無目的留守
➔沒有目標之例子：上水對警察立刻推水馬
➔有目標之例子：及衝立法會亦
入立法會讀宣言➔表示對立會運作不滿
圍稅局➔ 癱瘓政府工作
阻止升旗儀式
➔有市民提出設立時間
當做到某d效果，個行動就叫完成
避免大量人對留/走資訊混亂，以致流失人力，令留守既前線危險

結語 (整個抗爭行動嘅幾個核心概念)
齋睇係無用。如果你地有野想做，請坐言起行，開相關post去推話題、加入已有tg、開twitter acc出post etc.，唔好睇小每一個人嘅力量，亦唔好睇小每一個行動嘅效力

謹記：不受傷、不被捕、不篤灰、不割席

兄弟爬山，各有各做。文宣組、勇武派、和理非派、後勤街站物資組，自己集合一班人去搞。記住槍口一致，用各自方法去抗爭。

另外，我們就是次公眾討論及此報告作以下聲明：
1、 此公眾討論為自發活動， 並非由任何組織舉辦
2、 此報告內容旨在整合出席者之意見，純粹提供參考，行動與否請大家自行理性判斷
3、 當日參與者提出的意見繁多，重覆或表達不清晰之意見恕未能一一盡錄
重申此討論之目的如下：
1、 提供平台予公眾對「反送中」發表意見及交流
2、 了解群眾意向，讓大家知道有多少人與你想法一致

推

721

[置頂][最終修定版]中/英文版夏愨道宣言 請轉發唔同地方

7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

be liquid係咪真係有呢句嘢

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

721新香港

法輪功周日下午大遊行（北角去西環） 已獲不反對通知書

好有心咁整合左好多人嘅意見
721見

巴打好有整理

最後召集！

多謝整合
辛苦曬？

辛苦曬！！

網球場宣言 要令政權倒台

誠招新玩家

[香城OL新職業]【符號爭奪戰】誠招幻象師! 黃絲係我地; 藍絲? 都係我地!

請各自出一分力

push

推一推

pishhhh

P牌大直路推爆！721集結！

push 721

輕輕一推

一推

推

[沙盤推演] 大家有無諗過呢場抗爭既end game係點?

Push

我覺得手足們可以買派雨衣去派

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

相信集體智慧

Pish

同意應該要有行動目標

721見

聽日3點維園，請做好準備

721出黎行

香港人加油

聽日見

聽日見

可能你會覺得攰 可能你身邊已經陸續冇朋友去
但請你望下呢到 仲有好多人繼續努力緊
仲有好多人會一齊行落去
出嚟啦 多你一個真係多好多

721 三點銅鑼灣 不撤不散

自由社會大家抱有不同意見係好正常

但係如果黑社會/廢老出手先，請各位和理非唔好阻止勇武打人

兄弟爬山各有各做！

整理好理論都好重要

點解冇人推

推, 做實事

呢個Plan要做文宣

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

不如將個Plan整做圖喺維園廣傳啦
唔係驚冇人知

呢個要推

7.21見

光復香港，時代革命

極不建議行完回家。
BE WATER !

好

到達灣仔後，請馬上改信金輪法王， 助攻大法好。

衝立法會會難過稅局，也要預防水車出現，應該要係宣言一完之後盡快決定路向

我

我地唔識

多謝！

必推

點解無人推？

推
希望多d人討論

請追蹤我地，下次一齊傾

➔以基本法為本
➔有市民更正「憲法」過分嚴重，用字應為「宣言」

固然個夏愨道宣言就叫住佢做宣言先，易啲入屋

但係遊行時嘅口號可以講多啲保䘙香港憲法
即係保䘙基本法嘅原意，反對 831 僭建

一嚟，第五項訴求要雙真普選就要突破 831 僭建，因為 831 唔畀真普選特首
二嚟，曾鈺成都建議突破 831，唔算太激

【專訪】曾鈺成：可考慮831框架外討論重啟政改

保衛香港憲法呢個口號名正言順，外國人冇位入好易支持

up

未睇哂先推

Push today!!!!!!!

我無野講

追蹤我地
下次開會見！！

[再開過][認真討論]立場姐姐演講——沒有臉孔的抗爭

下。

光復香港
時代革命

辛苦晒用❤️整理

法輪功周日下午大遊行（北角去西環） 已獲不反對通知書

推！

721 3點維園見
721 3點維園見
721 3點維園見

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

記住留係附近食飯 hea耐d

p

我冇嘢講

推 感謝重點整理

一陣見

PUSH

不能只有我看到

睇左先出去！

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

睇左先出去

大家出黎啦喂

追蹤我地
下次一齊傾

睇左先出去呀

[好撚重要]搭鐵嘅交換車飛 交換車飛 交換車飛

追蹤我地，下次一齊傾

多謝 希望日後有同類線下會議

我地今次第三次搞
請你追蹤我地
下次一齊傾

巴打
你得閒搵次加入我地

[物資組快入] 我朋友係QE醫護人員，會搞一個大型靜坐

唔好咁講我屋企都係藍絲
我地明的

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

嘩屌！係五大訴求呀！

［721］HOCC: 上環中槍義士有基金幫助中，請放心